港共咁撚臭串......擺明博拜登上台取消制裁

見死老母個樣李家超比人制裁完之後咁撚臭串
律政屍臭閪大波驊繼續冇後果控告人
一班保皇黨繼續牙刷刷臭串
柒婆仲要繼續火水救火
廢柴泛民仲繼續議會象徵式永續抗爭
完全係完全有劇本
柒婆同習大大擺明夾份製造病毒散播到全世界
經香港機場散播去到全世界
特別係針對美國
冇中國病毒.....係唔洗驚Trump選情
依家擺到明落重注博拜登上台取消制裁
柒婆到時用緊急法禁止全香港人去旅行移民
柒婆用緊急法話持有BNO已經係違反國安法
只可以去支那

柒婆會唔會橫死

其實制裁無咩用
個個都仲咁招積

扮嘅啫
學撚咗中國個套死雞撐飯蓋
佢地損失有幾大，大家都估到
我就真係唔信佢地唔驚

驚中共好過
全家係中共手